Mlúly týden . já jsem měla hezdala " ping pong " spolu muj kamalad .
Pak jsem plavala na bazen V 12:30 .
V 13:00 jsem obědvala hodně henzy jidlo ;
kuře , smáženy brambory , rohlik , dort a sálat .
Pak jsem se sejdevala nový kamalad a spolu se divali na film v kině .
Potom jsem dancovala na klub . V 23:00 večer .
Na konec jsem do klubu a říkala .
Eva .
